慈雲山三期好多狗 唔知咩事

入面有兩架狗車 重有幾個便衣
問過保安話家庭糾紛 但唔似係
有冇人知咩事

好似停左係到好耐唔知查緊乜仲有架救護

會唔會係放煙花個個？

咁你係度做咩？

查緊案

等聽日出新聞
小事可能都未必有